啊！！！好想搵你，但又唔敢打擾你

訓啦柒頭

訓先8

你過得好唔好

不打擾會更好
唔好打亂人地既生活啦

啊！！！好想打你，但又唔敢搵你